# ประกาศความร่วมมือกับเปิดตัวนาฬิกาและMediaTek Intex iRist Junior iRist Pro #
เมื่อวานนี้ที่อินเดียบริษัทผู้ผลิตชิปจากไต้หวันประกาศความร่วมมือกับบริษัทผลิตสินค้าอิเล็กทรอนิกส์ของอินเดียเปิดตัวนาฬิกาอัจฉริยะสองรุ่นคือและทั้งสองตัวใช้หน่วยประมวลผลจากทางโดยรุ่นใช้หน่วยประมวลผลเป็นที่มีซึ่งทำให้ผู้ปกครองติดตามได้ว่าบุตรหลานกำลังอยู่ที่ใดผ่านมาตรฐานกันน้ำกันฝุ่นหน้าจอขนาดนิ้ว
แบตเตอรี่ความจุและหนักกรัมรองรับทั้งและส่วนรุ่นใช้หน่วยประมวลผลเชื่อมต่อกับสมาร์ทโฟนด้วยและกันน้ำโดยรองรับเฉพาะตั้งแต่รุ่นเป็นต้นไปเท่านั้นไม่ระบุระบบปฏิบัติการทั้งสองรุ่นจะขายในราคารูปีส่วนรุ่นยังไม่ระบุแต่อย่างใดที่มา
MediaTek Intex iRist Junior iRist Pro MediaTek Junior MT6261 GPS IP65 mAh Android iOS Pro MT2502 Bluetooth Android KitKat iRist Junior Pro Deccan Chronicle Gadgets 